{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담앤루리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もしチェックイン時間以降に到着する場合、フロントに事前に連絡をしなければ客室を割り当てられません。 フライパンの使用は禁止されており、客室内では臭いがつくような料理の調理も禁止されています。 海鮮鍋、海鮮鍋、焼き物焼きなども禁止されています。 もしこれにより、次のお客様が入室できないほどの空気汚染があれば、営業損失に対する賠償請求が可能になります。 また、タバコによる換気及び清掃が不可能な場合でも同様に営業損失に対する賠償請求が可能です。 天災地変で来られない場合は100%払い戻しが可能で、当日キャンセル及び払い戻しはできません。 新型コロナウイルスによるキャンセルの場合、感染者、感染者と密接接触者、自己隔離対象者に限り証拠書類を提出すれば無料キャンセルが可能で、それ以外の場合はキャンセル規定に従います。 追加料金のポリシーでは、基準人数以外の超過人数がいる場合、人数追加金が発生し、最大人数を超えた入室はできません。 小児のヶ月数を要請事項欄に必ず記載しなければならず、要請事項欄を作成していない場合は24ヶ月以上とチェックされ、現場で小児の年齢を確認した後、追加料金が発生することがあります。 人数追加費用と寝具追加費用もあり、プールビラでは温水費用追加費用もあります。 イベントやBBQを楽しむ際には事前予約が可能で、気象悪化時には運営されません。 メインプールは水着と水泳帽を着用しないと利用できず、様々なプールの運営期間と時間があります。 全客室は調理が可能であり、禁煙施設です。 駐車は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間以降に到着する場合は、事前にフロントに連絡する必要があります。連絡しないと客室を割り当てられません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内ではフライパンの使用や臭いのつく料理の調理は禁止されています。海鮮鍋や焼き物なども禁止されています。"
        },
        {
            "question": "営業損失に対する賠償請求が可能な場合はどのような状況ですか？",
            "answer": "もし客室内での料理やタバコにより、次のお客様が入室できないほどの空気汚染があれば、営業損失に対する賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "天災地変で予約をキャンセルする場合はどうなりますか？",
            "answer": "天災地変で来られない場合は100%の払い戻しが可能です。ただし、当日キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスによるキャンセルの場合はどうなりますか？",
            "answer": "新型コロナウイルスによるキャンセルの場合、感染者や感染者と密接接触者、自己隔離対象者に限り証拠書類を提出すれば無料キャンセルが可能です。それ以外の場合はキャンセル規定に従います。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数がいる場合は人数追加金が発生します。また、最大人数を超えた入室はできません。"
        },
        {
            "question": "小児の年齢による追加料金はありますか？",
            "answer": "小児の年齢は要請事項欄に必ず記載してください。記載がない場合は24ヶ月以上とチェックされ、現場で小児の年齢を確認した後、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "メインプールの利用には特別な服装が必要ですか？",
            "answer": "メインプールの利用には水着と水泳帽の着用が必要です。また、様々なプールには運営期間や時間帯があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 558
    }
}